大家一定要記得第一次機場和你suck既事

就係散水撚啊屌你老母
唔洗半個鐘由機場爆人變到得返幾十個人

全撚部狗上黎改幅圖就話機場停電又就黎出機場特警開真槍

最後呢？？

大家不割不分化但係大家如果貿然信散水論，其實同出賣手足有咩分別

如果人地講一句屌手足係岩既，咪聽囉，但係照樣不割蓆。特別係冷氣軍師無資格加把口話手足，你地可以比意見但係唔好叫人唔好再幫手足或者即刻散水

真係唔該大家睇清楚邊d有用邊d無用，唔係一有人屌就要屌埋一份就要走。

最後真係希望大家可以唔好再中散水計同以後唔再幫計諗清楚d人咁樣講有無違背一開始既原則

唔好再中散水計同以後唔再幫計

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

校方一定係散水L + 幫你散水 佢哋唔會想係學校開拖

無人理我

我講緊心態 唔針對任何學校戰線 只係針對近來既風向

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

抖下啦
星期一朝早早啲起身開花啦
走咪走囉

我係中大人，我想問，塞機場係有效果嘅，但塞爆cu個戰略價值係邊呢？

狗唔主動過黎打我地，我地根本唔會開戰，戰場真係好被動

心態啊